全體猁狗係咪縮曬入獌post遮醜？

打唔出飛機，走曬去屌獌狗屎忽，蛇鼠一鍋，真係肉酸

利post就勁多假分狗 真係唔知邊隊球迷冇野爭縮入入去